besoin en cours

un besoin a :
- un statut
- date de livraison prévue
- alerte
- data maximale de livraison par denrée
- lieu de livraison
- plage horaire de livraison
- critère de sélection des producteurs ?
- produit / quantité

Commandes passées
- respect du délais


BUY

Une commande est :
- exécutée / terminée
- partiellement exécutée / en cours
- annulée
-